狗鐵玩到咁大 我建議⋯

由下星期開始所有遊行改做放工繁忙時間行

仲要全部簡市區黎光復
屌佢老母 有本事到時停7曬佢

自推 x10

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

借位

被控義士們依家點？

721 811

等睇買咗月票嗰班人點樣反應

拿 呢d就有用

G 持

我建議參觀下佢個青衣超級控制中心

大家一齊攬炒囉

真係癱瘓香港交通

一齊攬炒

冇錯。星期一至五反放工時間行

日日入機場好過啦 入到佢封機場快線為止

番工先有衝擊力喎ching

推

金鐘，紅磡尖咀，九龍塘，大圍

支持 ！
如果每日十九幾區同時遊行，咁咪日日停駛?
不如執9左去啦！

我覺得閒日搞政府唔會理，由得市民互屌

不過一定出反對通知書

仲有人理佢地封通知書架咩

返工唔好，選擇放工好，唔可以話阻搵食

罷搭港鐵啦，佢一日零收入夠佢跪

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

癱瘓香港 黨鐵做起

放工時時遊行有冇得諗？let say 6:30集合

Push

放工先真正多人參與呀，返工得幾丁友做，溶咗你

換咗新身分證嘅手足記得包好曬錫紙先去

唔好帶pay wave信用卡同RFID 員工證去！！

態度正確

一味話杯葛 轉個頭咪又去搭
俾啲骨氣啦 我地先係金主阿

港鐵助攻 全民罷工

返歸訓教

有用 推

星期一愛丁堡廣場集會會封幾多個站呢？

最憎人陰陰濕濕阻我做運動 明明個個星期遊行 身體好左鬼咁多

岩 而家基本民意已確立 係唔醒既點都唔會醒 可以再做多一步

(推我丫!)入觀塘既兄弟記得一定周圍講：

記住，重有機場呀手足

G持

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

放工時間遊行幾好

Say leee

支持！再星期六日行上水

一定唔會批

不過你咪拉鳩哂d放工既人囉

係時候黎到鋪地鐵不合作活動

一有廢老五毛鄗黎屌就屌鳩佢話

824果日又唔見你出黎屌！？

跳閘

歡迎黎

去完過我屋企坐坐

支持

9月2
配合埋開學罷課
之後每星期例行罷一日出黎遊行

記住工聯會陸頌雄公布支爆路線圖
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

入機場好過啦

屌佢老母 有本事到時停7曬佢

pish

差佬批你先算啦

遊行前先突然封站 > 減遊行人數
遊行完繼續封站 > 阻止離開路線
事故罰款機制包唔包全日停止班次

全部行轉車點
金鐘 中環 北角 九龍塘

直接揀幾個重點station叫狗鐵交代

朝早拍唔到八達通計唔計故意阻塞

小心挽死自己手足
黨鐵不嬲仆街
但之後先清算
收佢皮 唔等於落實到五大訴求
今日主線任務 破佢哋柱

好遠

721 811 824 今日觀塘

淨係申請都已經夠玩

唔駛入機場啦 封左個站佢咪得囉

因果由國、容港治己

垃圾公司

我無野講

啱

申請哂全港狗鐵 睇下封得幾多個、到時睇下仲有無人願意俾錢狗鐵年年加價、又睇下班藍絲到時係米支持答巴士、行路番工 好期待

推動日日本地放工自由行5-8！壓力測試！

全部地鐵上蓋商場變結界

好 六七點就開始超多人

停哂佢啦屌, 停撚埋落馬洲、羅湖、西九龍站佢啦

對應方法7招：
1. 遊行集會提早至早上9點，咁樣popo都要提早半日standby！一石二鳥
2.每次搞三區遊行，封多三條線
3.邊個站開始封，邊個站開始出發
4.買3蚊單程飛，唔好係出發點跳閘出
5.入站前要帶口罩
6.唔好破壞人面識別CCTV
7.唔好搞訊號系統

時間唔多既巴𢇃打，可以集中6-7!

唔買任何，港鐵係業主的店舖的所有東西

收皮啦p牌三毛狗
個個post都洗同一句
想人唔好出觀塘？

Ok

無野可以到阻止香港人返工

支持
星期五收工時間，大家收工可以行
佢咪停鐵囉睇下邊個驚邊個

放工時間慢慢玩

佢咪反對囉
不反對同反對有分別咩

我撐啊 推

p牌開唔到post又推唔到，
盡力了，手足小心

好！！

尖沙咀多人會唔會冇得過海

搞個八區遊行
時間早上8-12

熱愛工作既人應該會屌狗鐵屌到仆街

你封我唯有遊
聽聞新鴻基既apm，同港鐵的德福商場，係最正既商場。係等狗鐵開返期間，唯有係商場到等狗鐵通車。遊行完咁攰坐係有冷氣既商場地下抖一陣完全五過分。

終極攬炒

有申請又抵制冇申請又違法，所以唔洗搞。所有人應先揾幾個交通要害點集合然後才决定去邊度飲茶食飯行街買嘢返祖國消費……等又唔會違法。有時或見議太多會浪費一些時間

尋日香港之路都係放工時間

好多人起唔到身

強烈呼籲返工放工跳閘，狗鐵垃撚圾

返工時間會唔會好啲？
香港大罷工

強烈呼籲返工放工出街等全部跳閘，狗鐵垃撚圾

1. 繁忙時間遊行 (但要考慮人數一定少，好多手足返工返學，要趕過來，第二朝又要早起身)
2. 地區遊行的話，該地區嘅手足更加唔准懶，一定要出嚟!

到時警就可以瘋狂拉人

一齊剪哂d月票去

青衣封一封橋死緊喎

good dog 比阿爺點完名,即刻做野

收工換衫落樓下就join光復

]聽日停荃灣線

不如今日掉轉玩

世事也被你看清工作奴隸

721,811

望住你班撚樣 話罷國泰但繼續日日撘鐵 真係笑撚左岀聲

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

放工時候去中環金鐘上環

公司近屋企 大約半個鐘腳程
如果我放工行返屋企
會唔會話我無不反對通知書

跳閘要好多人一齊先得用住長者八達通先啦

你阻人返工就得，人地阻你遊行就唔得？on9

攬炒囉

利申：買咗月票

以前我見有D人用陰力壓向前都開到，不過現新嘅設計唔知得唔得

推
仆街狗鐵
屌你老母

我要返大6送中要去九龍塘等條女

九龍塘

全線各個站超合作運動，益自己人都唔好益政府

黨鐵收入主要係地產項目

612 721 811

唔幫趁狗鐵商場施壓有無可能
連坐法

推！！！放工時間行好呀 冇咁熱

放工會比人屌呀大佬
返工好啲

觀塘工業區啦就

玩到咁以後走唔好諗住會有車
要諗定方法

就話黨鐵打壓言論自由

推上國際戰線

我建議搵日一齊跳閘免費搭地鐵

Tui

本諗住唔去 而家去了

以家放半日個的係官塘屌緊
1300 再黎多班

去去去！！！！

有九用咩！又唔係個個跳到咁少錢

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

上市公司最緊要係股價，有咩係可以令股價暴跌？參考中興

傻嫁咩,梗係返工時間遊行啦,
真正既不合作,被罷工呀
放工塞?自己點返屋企呀?
齊齊被人捉去狗舍被狗玩?

強烈呼籲返工放工出街發夢等全部跳閘，狗鐵垃撚圾

push

我建議今日目標係多功能路燈，I mean多啲去影相姐
狗鐵同狗合作好搞

不合作運動最多影響2,3個站
宣佈將會遊行就可以令港鐵自願參與，仲要影響半條線，7個站
港鐵今次真係幫到盡

正能量呀大家！！

轉頭可以光復啦 遍地開花

推推推

唔好放工啦
返工繁忙時間先好

狗鐵總部喺九龍灣 千祈唔好搞佢

個個都屌港鐵

好 就下星期一試下先

唔好
個個都屌港鐵E+

好呀，港鐵增設特急列車，日日飛站

咁返工時間遊行啦

今次其實係咪因爲狗鐵總部係附近
佢哋先咁驚？

721 811幫推

瘋狂投訴狗鐵

日日都申請。總有人出來，睇下佢封得幾多日

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

狗鐵

放工繁忙時間行,阻人收工亳無意義,
凈係會滋生民怨,唔做好過做!

返工塞雖然都會滋生民怨,
但係啲人返唔到工就係被罷工,
係經濟手段俾政府壓力.

比啲返工人屌到反艇

鑽石山落路軌行去觀塘

推！！

如果中共要十月一前ko你地 831好大機會會封曬全港島 要諗定對策

瘋狂投訴

利申 有買

以後星期一至五晚搞光復遊行

Mon 上環-灣仔
Tue 太古-炮台山
Wed 佐敦-深水埗
Thu 觀塘-油塘
Fri 紅磡
Sat 機場

重有1300 番半日既大軍
唔好睇少官塘番工既人數

香港嘅良好治安唔係來自警隊
係來自大家嘅公民質素

日日圍佢 圍到佢封撚哂成條線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

非常好

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

一齊跳閘

p牌推不了
跪求幫手大力推

梗係返工前搞啦

阻人收工返屋企 - 與民為敵

阻人返工返公司 - 與商家為敵

是港鐵教我們
真正的不合作運動是怎樣做的！

瘋狂投訴黨鐵

放工維園見

全世界一齊無得收工

推！！狗鐵正式同警犬睇齊，納入不可原諒名單

阻人返屋企家庭樂，原本family時間已經少，你阻人收工怨氣實大過返工。阻返工係明屌實暗中支持你，你阻人收工就全民屌柒你。

做緊

推!!!

721

放工搞大家happy

我就係叫人咁樣屌返轉頭

A: 你阻我返工搵食呀！

B: 你阻我示威遊行呀！

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

請留意個印
Hight Court

日日用緊長者八達通 佢係我老細就真 俾錢我坐鐵
申利 70歲老人家

同機場個份唔一樣

重點係只要有”活動”,黨鐵就會封站，呢個先係重點！有冇人去已經唔重要

Be water

封轉車站都有掛煩

而家越玩越離譜喎, 睇嚟離戒嚴不遠呀.

推佢老母

遊行時間朝早番工7-10

觀塘金鐘好多人返工，我哋7-9am 遊行睇下佢封唔封

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

Or 返工時間

買左月票，完全唔介意夜d返屋企

不了 有入冇出
利申青衣撚

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

一早要啦屌

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

我建議跟住所有遊行改塞港鐵。
實行港鐵變廢鐵，佢停1日，我地幫佢停翻10日

其實衣家黨鐵封左藍田至九龍灣，我們只要一封將軍澳隧道，成個將軍澳就出唔到九龍。輕鬆不合作運動。

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

放工去好方便呀，星期六日可以休息

仲有記得罷買 買食物好喇 其他消費要減到0

每日都遊行

一個機場，一個地鐵系統

兩個春袋

有淺黃親戚表示番工唔好阻到佢 因為每分鐘扣錢
但係放工就任玩 佢仲會join埋一份

港島區放工繁忙時間遊行

等佢地玩鳩死自己

我地都打消耗戰

金鐘 太子 香港 中環 九龍塘
繁忙時間想停都冇得停

推攬炒，日日停，我睇你啲高層大股東蝕多定我地香港市民蝕多

咪玩喇，放工未俾人屌過咩

光復港鐵

撐撐撐

狗鐵年年賺
價就識年年加
門都裝唔好
一早就應該天譴啦

攬炒……

攬炒

人哋地鐵都隻眼開隻眼閉開特別車比你哋勇武走，佢哋已經算仁至義盡，總係有啲唔用腦嘅日日去圍爐自Hi，死纏爛打，兩敗俱傷，攬炒唔代表要周圍辣火頭，你依家辣着咗港鐵而家你想走都冇咁方便，自己攞嚟，跟住又會少咗人出嚟幫手（特別係班勇武多咗顧慮）仲有前日葵芳站個班女又係冇腦，你俾市民免費入閘，咁佢出閘咪又要去客戶服務中心搞返張八達通先至出得閘！人哋去拍卡你走去屌人老母，成個場面根本好肉酸。

如果你覺得民意唔重要嘅，咁你同林鄭月娥有乜嘢分別呢？

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

不割

然後大家留係屋企訓教

黨鐵你有本事就停曬d班次去，到時候塞死d人係市區焗人參加遊行

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

推
毋忘受傷、被捕義士

721811

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊

我無嘢講

我講左19幾次啦
依家先諗到
為時未晚既

重有好多人問點解示威者死都唔肯去聯交所
我唔識答

咪傻啦
出晒tear gas防暴果幾日全部提前收工架
只係平日活動太少得612同805

其實要做到罷工一d都唔難

所見略同

各位我係狗鐵前線
我想大家聽我講句
12點封站安排同大家一樣都係今朝10點半先知
所有嘢站長都決定唔到
要屌就屌高層白衫撚
觀塘區白衫撚
張漢駒 英文名alex
光光地頭
今朝喺彩虹站

612 721 811
光復香港

狗鐵等仆街

傻啦，申請朝早7點行啦緊係

屌 梗係返工時間啦
阻香港人返工好大鑊㗎

放晒風吹行下會去圍會不合作

但最後好和平冇人去

全人類跳閘！一個人跳俾人捉，一群人跳冇得捉

推,塞佢老母

幫推
要港鐵強助攻

金鐘 中環

😂專搞轉車站，一封就幾條線，本小利大

你有本事就行港島 我第一時間出來陪你行

我地要協助黨鐵，專鎖轉車站

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

不錯👍
支持

集會同不合作性質都唔一樣,
點可以相提並論呢
不過你都可能唔明有咩唔同.
唔講啦

Ng ho PUSH AH

呢頭退八達通， 果頭買番， 3個月一次， 唔洗扣手續費！

多謝狗鐵支持不合作運動

ok喎

政府或者反過嚟識得叫啲人嗰日唔好返工或者早啲收工

不過照推